lihkg彈app問題

希望快d搞搞佢

彈得幾嚴重